有黃參選 = 𠝹票 有黃店加盟=別有用心

上兒登隨時比人批鬥死

想當年蘋果不斷比人批鬥鬥到今日仲死唔去真係好神奇

而家黃絲表態前都要預左比人鬥到仆街先可以行出黎